香港骨場有樣野好，食野任嗌架

雖然唔會特別好食

有冇場介紹

大陸都係 只限水果

但係每次只係黎兩碟